一人一套唔講你都唔記得咗TVB拍過嘅劇？

公司戀事多⋯
仲記得首主題曲係如夢初醒獸唱

通天幹探

屌⋯⋯有邊個做

講得出就即係記得啦

講唔出

我唔講你記唔記得

唔記得點講到出黎

可能人地講過你聽呢

同事三分親

成個post 好似變左討論哲學咁

唔記得 ,又點講出來
講得出來, 即係記得啦

咁有無勾起你啲記憶？講到一套出黎

神探哥倫布

爸爸閉翳

騎呢大狀

水滸無間道

呢個記得呀，有呀馬賽做呀嗎

你呢套艙底貨都好似亞視拍咁

咁你講得出啫係唔講都記得啦

驚艷一槍

係同個fd討論緊，佢講我先記得

陳豪，做個愛茲佬，好似係

咁你個標題就寫人地唔講你唔記得啦

大冬瓜

另外就係郭晉安做嘅懸疑劇

老嘢玩大啲(新至舊)
翻身大少
紅衣手記
黑龍俠影
殭屍奇兵

阿佘做

或者你唔講人地唔記得 都得

七號差館

新鮮人

共產黨 種左後門系 每部安心出行手提電話入面
ＴＶＢ 種左後門系 每個香港人既深層意識入面

怪俠一枝梅

西遊記

古龍呢部作品原來無線拍過,網上資料石修做鐵中棠,劉青雲做雲錚.

你呢套三級片嚟㗎下話

大冬瓜記得，又智叔做㗎嘛

尼套聽過

全部都未聽過

聽個名都知好耐

談談情練練武

有蔣雅文

駁命老公追老婆

新鮮人
勇往直前

勇往直前我記得，講跑馬嘅，中段林文龍仲跳樓死左，而主題曲又係如夢初醒獸唱

此post已完

太多
依幾年成日播埋啲長命大陸劇
相信好多藍都冇睇

智叔係武地鎮的黃色閃光嘛
最後用「屍鬼盡封」將隻狐狸精封印左，再擺係個小朋友體內

幕後大老爺

王喜+張智霖
好似重要有黎姿

淨係聽過1
但唔知有咩人做

講明唔講都唔記得
如果你依家講到出嚟即係記得啦

緣分無邊界
南拳北腿
拳傾天下

翻身大少(2005年)

紅衣手記 (2001年)

黑龍俠影(Sorry搞錯劇名，應該叫龍影俠)，90年代初

殭屍奇兵(88年。封面係賈斯樂，張兆輝同毛瞬均)

聽都未聽過

仲要搵埋封面，ching勁有心，我真係無印象

烽火奇遇結良緣

蘭花劫

正常,老嘢先試吖嘛

隱約都記得係宣萱同馬不忠做

《鐵血保鏢》（英語：Safe Guards，原擬名《會友鏢局》），香港電視廣播有限公司清裝恩仇電視劇，全劇共25集，由馬浚偉及姚子羚領銜主演，並由黎耀祥、黃智賢、黎諾懿、郭峰、蔣志光、劉江及惠英紅聯合主演，監製為李添勝。
2005年6月-9月

廟街孖兄弟

李克勤翻生作

有Gigi姐同娘柄

呢套跑馬有印象啦
題材都算幾新
當時應該大作黎

新鮮人記得有馮德倫同恆基4叔個新袍做

呢套點會唔記得
李克勤N年先拍一套
仲記得男人一支花

千謊百計

近少少嘅，我老豆話有套叫舞鳳香蘿？

親親我好媽

呢套點會唔識

黎姿死左

鄭嘉穎仲未變到套套主角好人做奸角

陳豪個陣可以幫生頭髮水賣廣告

係廢屋忍夠鄭嘉穎，報唔到仇

一條通插死佢

最後主角都係坐監

其實係好睇，不過唔多人講

呢套好睇仲記得有蔣雅文

天若有情

俾我揀

騙中傳奇，張家輝做古代化骨龍

花樣中年，教識我大台劇都可以演到咁撚慘

金石良緣，睇左好多次，法拉好正但如夢初醒麻麻地

其他都太大路唔講咁多

利伸：純回味過去，對現在的大台不抱半點希望

以前細個睇tvb有套好似X檔案既劇 好似90年代既劇黎 唔記得左個名

新鮮人記得係有馮德倫，同埋首主題曲都幾好聽

又再記起，回憶中夢寐

迷離檔案

好似係馮德倫自己唱番

以前收費台重播睇過
好難得一套戲主要角色4男3女死剩2男1女
唔怪得擺唔到黃金時段出

呢套早排有睇返

晉文公傳奇

冇人知都唔奇
免費台首播都製作12年後

鄭嘉穎做gay 佬
但記得佢殺死黎姿

有容祖兒

高鈞然呀麻 佢播個時我仲覺得呢條友終於上位啦 點知。。。

洛神

現代
十萬噸情緣
智勇新警界 - 男人心一字馬

古裝
金牌冰人
錦繡良緣

N年前有套靈異短編集（名唔記得左），周星馳同雷雨揚有份做過，其實幾好睇，但唔知點解呢類劇近十年都無拍。

講返套野

周星馳做嗰集，講佢係一名輕度精神病者，經常幻想自己係有錢人，但同時佢清楚自己有咁既問題。（當年佢既演技其實幾立體，唔會只做喜劇）

雷宇揚一集比較深刻，佢係個中意影相既人，有自己既黑房晒相。
一次係某山上影相，有對情侶希望佢幫手影一張相。 之後雷返黑房晒張情侶相既時候，發現相裡面對情侶後面有少少黑影。 佢覺得奇怪，之後不斷重新晒嗰張相，黑影一次比一次清晰，後來模糊睇到係個人影，直到最後，見到個人影係雷宇揚自己。（無記錯對情侶後來係死左）

爭分奪秒
全部人最後死哂

啲戲屎到嗰時俾阿媽笑佢無料到

又係喺啲零晨時段播？

《怪俠一枝梅》，香港無綫電視翡翠台古裝劇集，於2004年1月19日至2004年2月13日期間首播，共20集，由溫兆倫、楊怡、關禮傑、陳鍵鋒及蔣雅文領銜主演，並由馬國明、許紹雄及成奎安聯合主演，監製張乾文。

你#1講果套：
《公私戀事多》是香港電視廣播有限公司的時裝劇集，全劇共20集，監製徐遇安。
開播時間： 2001 年 9 月 17 日
劇終時間： 2001 年 10 月 12 日
拍攝／製作年份： 2000年11月

鳳舞香羅

2003年拍
2013年首播
下午2:45播

我記得⋯
10萬噸情緣係渣渣輝同張可頤做（張可頤勁靚）
智勇新警界除左首歌真係無印象
金牌冰人有蓋嗚輝，仲記得果陣心諗佢終於做番女人
錦繡良緣係講染布嘅，仲有暴龍哥

點會唔記得 成套野係咁布布 布布

雷宇揚個故仔幾吸引喎

我對公私戀事多呢套野無乜印象，
但對首主題曲最後幾句好深刻

遲成十年先播，仲要喺啲濕鳩時間播，倉底到仆街

愛情全保

無業樓民
主題曲好洗腦

不可看小我 別去想克制真況
每每鬥志仍令我奔往 新的路雙手創～

10萬噸情緣重播過好多次

怪俠一枝梅有印象
記得楊怡喺套劇瘋狂失憶 最尾乜鳩嘢都唔記得曬

大冬瓜誇啦啦啦啦

黎明來到嗰套原振俠

又係唔講唔記得，印象好依稀

首英文歌幾好聽⋯
另外仲記得當年未播出街嘅時候會有啲片頭睇，
張可頤有句：「10萬噸苦過Dee Dee呀」

是你的感情，原是一生最美

阿Sir早晨

回到唐山

呢套幾好睇 係頭幾集徐子珊有啲煩

陳錦鴻同吳美珩，講保險。
Stephy唱主題曲 Let it flow let it flow I believe love will flow

謎情家族

陀槍師姐2021

古靈精探

溏心風暴3
早排琴姐死先知

大頭綠衣鬥殭屍
男人四十打功夫
畢打自己人
天天天晴
初五啟示錄

唔係古靈精探

因為唔記得名

首歌有印像呀，但唔講唔記得係呢套野嘅主題曲

又係啲家嘈屋閉式嘅處

大頭綠衣鬥殭屍好撚好睇喎，
Btw關寶慧擘大眼果下好撚恐怖

京城教一

成功路上，還我本色

依幾個真係未聽過

阿旺正傳 情牽百子櫃

強劍

隻馬係咪叫小飛象

奪命真夫

當年開收費電視係拎晒一堆所謂倉底出嚟首播晒佢
其實買埠已經賺咗錢
所以免費台幾時播都是撚但啦

情牽百子櫃喎
首主題曲勁洗腦陳慧珊同許志安唱

沒有燈 尚有人⋯

開頭好睇，屌佢老美爛尾

追post果陣發現好多真係未聽過

TVB唔係十幾年無拍劇啦咩
你唔講我仲以為佢執左添

洛神好撚好睇喎，果陣勁出名

你錯喇，係搵埋晒啲蝦兵蟹將拍埋啲無人睇嘅野

點指賊賊賊捉賊

蘭花劫
大刺客
香港人在廣州
飛星尋龍

太極

見都未見過

係咪個大陸佬趙文卓做果套？

個名咁膠

FM701

谷德昭、張達明同張燊悅做

其實我覺得幾好睇，不過收視低迷

皇家咩字

呢套好睇wo

佢首泰文版主題曲仲hit過套劇

求名，想睇

二線劇,首播係午夜後
南帝北丐

九陰真經

呢套有睇 幾好笑

Yummy Yummy

好聽喎

翻新大少三個女主角都好得，
尤其係郭羨妮同向海嵐，明明佢地唔係最靚嗰堆，但係偏偏又好好J

TVB咩黎架?

當年中學sing con ，初賽合唱組，十pair有6pair都唱呢首

好記得大刺客做剩呂四娘個chapter，就因為播鄧家爭產而腰斬咗

呢套都應該好冷門

有一套叫十三密殺令
小學睇過最近睇返

其實呢套算是好睇

反千組

點解阿sir係阿sir

九陰真經以為張智霖又做郭靖，原來唔係
呢套係前傳，1994年果套先係真正射雕，
但演員角色唔連戲，感覺上差好多
反而95神雕有部分演員連戲感覺好睇啲

愛回家

刀下留人

一直覺得向海嵐好靚，唔知點解總有啲連登仔懶係同世俗人眼光唔同咁話佢樣衰

偏偏男嘅有幾個都唱到甩嘴

完全未聽過

智障post, bam+拉

咪撚再提CCTVB